考試期間有條友不斷大聲咳

收緊卷果15分鐘喉嚨就突然好返完全唔咳
仲有唔知邊個考考下試係到玩白花油，成個考場都係白花油味

每次考試都見到班牛鬼蛇神現曬形

報驚拉佢啦

我只係唔明呢d人係咩心態

sorry

唔怪得你讀ive啦